我想自首 我收埋左支雷射炮係屋企

比次機會呀popo

驚驚 唔好拉我

大殺傷力武器 高達

剛剛Send左email比美國國防部問激光槍

剛剛send左email比美國國防部

唔敢再出深水埗 買高達了

請自由高達解放我地

有高達打靶都唔掂呀

渣高達都唔割呀

香港警察而家用晒支那標準去告人，我之前去寄順豐，寄玩具，入面有支1/100高達模型槍，佢地話支那唔比入境，話唔寄得，笑那死我。

唔知真定假 要巴打FC

一個鐘前日本宇宙自衛隊已經係月球軌道密秘密調左200隻fullgear既機動啲士去近地軌道，準備突入大氣層空降香港。

戰士打錯字

屌你，你仆街啦今次，呢個唔係雷射炮咁簡單啊

呢個係核武

唔好以為我唔識

屌 今次真係 核彈都唔割

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

只要識用 咩都可以係武器

高達
仆街啦你咁揚